赫白配

收手啦好嘛

元赫愛情摧毀世交也不失一個壯舉

元黑 像清得沒帶半點沙

他們的髮色幾襯🎎

個標題幾讚👍🏼🤣

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂on9你
認真講 係連登巴絲最壞係我同姜巴
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同姜巴都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞巴絲？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係連登搞事都吾敢啦
點做壞巴絲呀？ 先生
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係連登搞事呀！
最好學理我負皮都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

✊🏼
❀ ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ 個人簽名 ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ ❀